# Mi Plan de Formación

En este apartado se accede a una sección idéntica a la que tendría acceso un Docente respecto a su Centro educativo, es decir, la Asesoría accede a los detalles sobre el Plan de Formación del CP. Todos estos apartados [han sido tratados en la guía de docentes](https://catedu.gitbooks.io/manual-de-doceo-3-0/content/1_doceo_para_docentes/plan-de-formacion.html).

La principal diferencia es que, en la sección **_Actividades del Plan_** aparecerán todas las actividades de:

* Formación interna del CP
* Actividades de ámbito CP
* Actividades Autonómicas y provinciales gestionadas por el CP.

